收工唔該同我即刻入機場！

靜係坐爆一日有咩用，依家連departure都坐唔滿
唔該大家收工一齊入去接機
只要人夠多，夜晚都做到琴日個效果！
同我推爆佢！

612
721
811

自推

收工去機場呀！

點解唔罷工?

入！！

【推出去】對付五毛好方法

我罷左成星期，再罷真係工都無
唯有做得幾多得幾多啦！

集氣

沉默，是最大的幫兇，也是最大的暴力。

當社會面對各種民生問題，醫療問題、市民上車無望、自殺問題、產業單一化、生活成本高昂、國際競爭力不斷下滑... ...我們的政府正在做什麼？推行國民教育、建高鐵、建港珠澳大橋、研究去除通識科、推動明日大嶼、修訂逃犯條例，這些政策計劃真的有助改善民生嗎？

修訂逃犯條例，一百萬人上街，政府仍打算強推二讀，兩個多月來的抗爭，爭取自由、民主的和平示威者變成暴徒，警察濫暴，以各種威迫手段迫使市民噤聲，當人民選擇沉默，換來的卻是當權者的得寸進尺，我們還可以相信我們的法制嗎？還能相信當權者嗎？

721是香港黑暗的一天，當生活於亞洲最安全城巿的居民，乘坐大型交通工具回家時，竟然可以於鬧市中被有組織人士襲擊，香港人的公僕竟然可以視若無睹，香港作為一個無槍城市，擁有最強武力的執法者，竟然可以以不安全為由而關上大閘，那手無寸鐵的普羅大眾，應如何是好？往後我們還能告訴別人香港是一個安全城市嗎？

當警隊堅持聲稱自己公平執法同時，為何過往發生黑幫斬人案，警方會馬上高姿態掃蕩黑幫，反觀是次事件，警方採取了什麼行動？當黑幫招搖過市時，大街小巷的閉路電視總能拍攝到白衣暴徒吧？然後被捕人士無一被起訴

事件過後，一班政棍竟妄想把元朗無差別打人事件與示威者混為一談，將示威者與暴力掛勾，混淆視聽，當人民選擇沉默的同時，面對的卻是當權者步步進逼，除了走上街頭，手無寸鐵的市民還能用什麼方式表達不滿？

當你天真的以為他們會悔過時，別忘了還有8.11—更黑暗的一天

當管治者不斷破壞我們的核心價值，新聞自由、集會自由、言論自由不斷被扼殺，我們的法制、人權受到破壞，誠信、廉潔蕩然無存的情況下，當面對欺壓，我們選擇視若無睹，當我們選擇繼續沉默，香港的核心價值將在無聲中死去。你願意站岀來為自己、為下一代爭取更好的香港嗎？

你班連登傻仔，入乜撚嘢機場？

push

今日機場完全唔夠人！

多你一個多好多！

收工拉埋大隊過黎

有好多朋友今日落機

收到

721 811

幫推唔該！

好人一生平安

係囉！先一日，嚇唔倒佢！

出黎自由西！

和理非岀黎啦！

機場嘅人全部上離境大堂南北面
呢度根本唔夠人封曬
得一千人左右
但勁多人係樓下好安逸咁坐緊
我落去講
竟然俾人話我係黑警

我唔明發生緊咩事
我唔係叫人返屋企
我地係上面封得咁辛苦
你地有一班人係下面坐下食下野

認真 今日唔成功
絕對係因為大家唔信隊友所致

Dac

[置頂] [上線啦!!!] 夢遊機場 Online攻略

收工去機場呀! 必到!!!
大家撐住

組團入機場食dinner

頂多2個鐘，6點飛的入

光復香港 時代革命 五大訴求 缺一不可

收工去機場呀！ 持之以恆！

港共死穴 721 811 機場
和理非 816遮打集會 818民陣大遊行